[扯晒火] 大波妹咁撚樣賣耳機 有冇手足知佢叫咩名

Lm

你屌埋我個份

個鼻好大個假體
唔知仲有邊度假呢

MyRhythm NEP-TW2

女人真係多方法做雞

谷到上心口

訓係度想點

屌你地唔好推陳美齡得唔得

雖然個樣好假 但毛病會屌

Fb啲相p撚到

正呀喂

樓主果個弱智
po已經夠ON9
你仲quote,驚死人地唔知你更加on9

Agger